將男試出波馬心水一個水😘😘

出你老母咩 自己賭贏唔到就咪撚賭啦
跟水跟撚足一世?

屌你老味傾賭死返波po啦
屌又一排又出返曬黎

屌 冇料既

屌你老味好掛住你 失戀？

小妹想一世都gun將男啲水
你不離。我不棄

將男大哥

做乜掛住小妹

5好嘈啦

褲都除埋同我講無圖

冇水開乜撚嘢post呀
阻住地球轉

咪就係

針未你老木

輸4我 大哥派我得唔得

針

準備交會費先同我講無水
吊你牙

準備按埋層樓跟

將男